貓貓唔鍾意抱

養左兩年幾 隻衰女包都唔肯俾我抱
點解啊啊啊！！！！

但係我都係咁愛你，戈陣執佢返嚟巧打意
而家好鬼囂張

樓主隻手平時一定打J打得多

我隻公主抱冇難度

粉紅色肉球

好可愛

有冇諗過佢完全唔想俾你執返去

我果2隻都係
一隻可以抱 但抱一陣就想走 唔比我摸肚仔 摸到佢唔耐煩就會咬我 但我訓係度佢會訓上黎奶我
叫佢唔會過黎
一隻唔比抱 但係一叫佢就鳩衝過黎 一推就倒要我摸肚仔 任摸唔嬲 但唔會訓上黎 煩起上黎超撚煩

好似糖